達朝滅亡已成真

真係公關災難

其實一早估到

諗到佢以前帶面具就覺得好噁心

好尷尬

根本佢就唔係同路人
雨傘個陣冇人記得佢比人逼左成星期先肯出條片?
唔明點解個個都話呢個君子劍撐我地

佢呢個POST基本上係顯示緊佢圍爐心態, 冇自我反省, 反而攬D盲撐既垃圾, 窮剩一班盲撐既好撚可悲

到依一刻仲唔知自己錯咩

走啦 屌你老母

同sony 投訴唔想見到呢個人

攪到我冇心情打機

想止蝕離場
一邊妖魔化反佢嘅人,統統標籤曬做引戰狗
一邊獎勵剩低嘅fans再表揚佢地,提升佢地嘅忠誠度,方便日後重新出發
到呢一刻佢考慮嘅已經唔係是非對錯,而只係點樣經營佢自己個brand

逼人表態真係好尊重言論自由

睇左達哥你好多年 fans我唔敢講 但真心多謝你免費消磨左我多個無野做既晚上
本身覺得你唔表態其實無野
另外逼你表態班人都有問題

但重點在於 你有名氣 有廣告 係既得利益者
你本人係唔應該屌鳩人地屌你唔表態
你話連衛兵都有問題 但點解要你達哥硬食？
無錯 係好無辜 但件事只能係咁
好似劉德華 陳奕迅 黃子華一樣都係深潛
但人地對香港人既貢獻大好多
下次就算陳奕迅再出碟都有人俾錢買
但你達哥再開台已經無人睇

如果你想唔表態都串得起
本身就應該要再努力 而唔係屌鳩屌鳩你既人

On9

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

早就應該收皮啦 仲留係到柒咩
林慧韡叫兩聲黎聽下 29號準時打賞人仔

有冇諗過可能就係因為賣左身比SONY先變成咁

playstation hk有facebook page

叫迪基亞成龍出來撐你都冇咁柒,屌買禮物送俾人好低級手段

民建聯露底了

好快香港人都無自由啦
仲講咩言論自由

蛇齋餅粽